有冇覺得, 其實「銳武裝甲車」好似比人吹大左, 實際無乜作用

由反送中抗爭到今
好多記者, 新聞, 成日吹 水炮車同 銳武裝甲車 是警察兩大利器
水炮車 的確係........佢一射水, 根本無人埋到身

但銳武裝甲車呢?? 由抗爭至今, 完全睇唔到 銳武 有任何實際用途??
成日見到網上D人話:「嘩, 出左銳武啦, 小心呀」 , 都唔知緊張D乜

銳武 每次都是跟住水炮車後面一齊出動..........跟住出來行一圈.......比記者影下相.......然後就無然後

就呢張圖所見, 銳武 是沒有任何武器, 唯一用法就是運兵 + 防彈
如果運兵, 咁豬籠車都好過佢啦.......豬籠車可以運30幾人.........銳武 最多運8個人
防彈對住示威者有咩用?? 示威者又唔會用槍射你既

最經典一定是理大之戰
兩架銳武 一齊出動, 進攻理大學生防線...........結果就是變左送頭, 行上去被人燒

呢件事既 警察指揮官 真係要降職先得........你明知 銳武 係無任何武器, 你派上去前線, 其實有咩用??
就算理大學生 唔燒你.......你行到理大學生 前面........跟住點?? 架銳武 同理大學生 你望我, 我望你??

結論就是, 銳武 根本比人吹大左...........成日吹到出動銳武就好緊張咁, 咩警察利器, 到頭來都唔知有咩用

超支千億都未計
呢啲佢哋根本唔在乎

聲波炮

坦克
衝路障

之後佢地仲想買多六架裝甲車
其實明知 裝甲車 無用, 唔知買咁多架做乜

一架銳武600萬
三架水炮車 1659萬, 即係一架553萬

屌你, 原來水炮車 仲平過銳武

屌你啦豬閪大元帥
連登由頭到尾得你一個幫警渣吹
神又係你鬼又係你

唔係有支聲波野咩

快速推進 射tg橡膠布袋彈

落過場就知樓主鳩up

架車未裝聲波炮未上步槍緊係廢

買番黎可以比黑警打J

沖rb幾勁

呢條友擺明冷氣軍師，你未見過速龍喺個車頂上面瞄住你個頭？

戇撚鳩

衝路障
撞人
聲波炮

留下不推文，唔想上熱門

架野衝完障，後面最少廿隻速龍跟尾

佢地仲未發展到夠亂直接撞死人
直接撞死人, 其實已經同用M16步槍 射死人無分別

衝路障 前題是, 路障後面無人
佢地夠膽撞開死物, 但唔夠膽直接撞生物

就好似理大之戰咁, 成班學生係路障後面
明顯個司機 開開下都淆底, 跟住減速, 結果變左火車

你肯定班狗唔會攞嚟撞人？
佢哋用過電單車小巴撞手足啦，理大果次人踩人添
冇錯呀，畀支M16班恐怖分子佢哋真係會對人亂射㗎

拉啦

速龍 係地面行路, 一樣可以瞄頭

咁呢個唔關事 架裝甲車 事
係速龍 自己本身持有既武器有用

豬西成同你肯司狗講話要嚟買冰丫嘛

unimog比狗開

用嚟運快餐

用黎衝路障開路架
開完路後面就會有大量警車跟尾

佢地只係靠嚇
雖然成日見到佢地用 EU車, 電單車 衝向D人到, 有幾何真係撞死人

M16步槍 都係一樣
理大果次已經拎左出來, 仲指向理大方向, 結果又咪一樣唔敢開

想做, 同真係敢做係兩件事
雖然佢地真係好想殺哂D 學生, 殺哂D示威者
但佢地根本唔敢真係做出來

係夠膽既, 理大已經用M16 開左槍

只係戰術探討 post

新一年警方都話買多六架裝甲車
仲R咩軍費

佢衝路障都唔知幾有用

手足後期用散磚做路障，收晒所有警車警嫂皮，但敵唔過銳武

開路
十一月果陣大把三舊磚砌高既路障
普通狗車過唔到
要銳武衝散哂 啲狗車先入到去

樓主一定係冇上過戰場又冇睇過片就以為自己好撚醒果D

咁快唔記得呢兩單野

豬竉運30人？

掛Police牌頭撞人好大鑊
電單車果單已經相當奶野

cap水用

雖然佢地做任何事, 都唔會有後果
但佢地最驚係被人起底

西灣河開槍交通警........10月1日 開槍既防暴警
好快就被人起底, 然後家人被杯葛

做咩拆穿啫

邊個話唔夠膽
幾架白色小巴衝埋佢
黑警無當過示威者係人

只睇樣既話其實上兩代裝甲車似裝甲車多D 依家呢架似貨車

你記得下次親身去感受下，睇下係咪好似你講嘅咁呀

2016年有人講過咁黑警唔敢向人開槍
睇下2019年十月十日

好多00後連燈仔連朱仔成都唔識

朱元帥我細個Follow 你到而家
想知警甴幾時會倒戈打老解

朱仔成又出po鳩嗡

連登仔 D思維好奇怪

明明理大燒車 果晚, 連續幾個post 都恥笑 銳武垃圾
家陣又吹到銳武 好勁

好似特登喜歡唱反調

可移動高位
唔係啲美軍裝甲車整枝炮係車頂做乜

又keyboard fighter
偽進仔係讀書少但上面果班好多真係浸過鹹水
學外國好多戰略
架裝甲車𠂆之前示威衝RB幾撚勁

上面有gunner

落過場或者做冷氣軍師都知用黎衝開所謂嘅rb 啦

大家快啲見識下冷氣軍師

成架gclass咁
型係幾型但好似冇乜用

咪住朱仔成 係咪五毛嗰個

咪9up

根本係佢地d 上司放出黎控制唔到班癲狗咪咁撚下佢地

水炮車先垃圾，本身成架車個design唔係比你軍用
裝甲車架unimog其實係有料，不過popo唔識用

後期變左銳武行前衝爆RB, 水炮就行後噴
政府新裝甲車標書好可能係藍店benz
無限budget買嘅車唔好睇小（如果外國肯供應比popo）

做車角度同大家分析下 唔好睇完就信樓主

咁坦克車都會甩鏈啦
佢撞開哂RB等架警嫂車上嚟噴水嘅片又唔見你post

可怕在正常情況下好難對佢造成到有效傷害, 如果佢衝緊黎唔怕, 怕嘅係唔知會唔會突然有隊精銳狗落車捉人

射完縮返個龜頭入去 你又吹佢唔漲

豬仔成你acc畀人hack咗？
冇撈5毛喇？

保鮮紙
保鮮紙
保鮮紙

白色Van個次少記者係現場
試下理大個次係少記者在場
一早撞左埋去啦

點解咁撚樣都上到熱門不推文啦大家

架嘢好撚癲，中環嗰陣set到成地路障，佢直接輾爛哂

你自己都識講，佢會喺警嫂前面，咁撞開rb俾警嫂前進咪係佢而家嘅用途囉水炮車夠試過俾手足搞到蹺住條軩所以收皮，咁又係咪廢呀

其實部裝甲車頂上面有個位俾射手開槍

上代識通電 噴TG

拉

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

朱將軍

不推文

做乜咁睇唔開開Post比人屌呀

冷氣軍師 應該可以一個打十個黑警

善用不推文

可以咁樣拎槍瞄住你

但理大 既表現真係好無用
仲比人燒左一架............

軍用裝甲車 支炮 既威力係比 士兵自己手持果支槍勁好多

你會唔會見到士兵 走入裝甲車, 然後用自己支槍去射人??

咁銳武唔係軍用裝備咪無枝炮囉，咪變咗佢哋用枝AR15係車頂瞄你囉on9

我夠知 銳武 既裝甲好有料啦
但問題係架車無武器, 對住前面有一班示威者, 架車 都唔知可以點

水炮車 反而可以開炮射人

如果理大天橋果次
變左兩架水炮車 行去學生前面, 再開水炮, 成件事結果已經唔同哂

理大
明顯係變火車
佢洧底先退後啦

調轉嚟講

豬閪成真係冇撚改錯名

同軍隊既旱馬車係一樣功能，點會無用

出面有個post同呢個一模一樣，只係換咗做水炮車

講真果句, 如果示威者唔走, 我又唔信佢夠膽玩 保齡球咁, 直接撞去成班人到

白色van 果次, 示威者已經向後走緊, 佢先衝前去
但追到示威者之後, 又咪一樣停係到, 然後速龍(飛虎) 落地, 再跑步捉人

條友明顯係抄我

記唔記得油麻地個次人疊人

白色van 就係 油麻地人踩人果次

但人踩人 是速龍追人, 成班人逃入小巷, 先變成人踩人

係咪冇上過場
出咗水炮車同銳武之後
冇咗陣地戰，鳩跑之後散場/轉場

有冇覺得, 其實「朱仔成」好似比人吹大左, 實際無乜作用

朱西成竟然會話狗隊廢

如果呢件事, 換左兩架水炮車 去射水, 成件事已經唔同左

兩架銳武 無任何武器, 但就咁行去理大學生面前, 真係送頭行為

燒乜撚一架...架銳武得個面着左火咋連入面啲狗都燒唔到
之前架EU車就真係俾人燒左燒到得返個框

無左陣地戰

其實主要是 水炮車 + 狂放催淚彈/ 橡膠子彈

佢試下只派 銳武出來, 唔派水炮車, 唔放催淚彈/ 橡膠子彈
結果就會重演 理大天橋一幕

但架車真係報廢左

你以為，冇撚加武器咋，改裝下，射撚到你仆街都得

範圍太細, POLY果時用過但唔WORK

24秒至46秒

外國防暴裝甲車, 通常都可以咁
一邊行, 車頂可以自動射催淚彈

唔知港警 新買既裝甲車, 會唔會係類似呢款

加個速龍係車頂射tg = 一架輕坦克

另外之前智利示威, 見到佢地既裝甲車, 係可以直接狂放 催淚煙出來

24秒開始睇

呢架先係坦克, 可以自己射催淚彈, 仲要連射十幾發

架車會放電，唔被人爬上去

上代原本係軍用裝甲車(真係for打仗)
加上有過67暴動，英國本土都多示威衝突
部嘢係按防暴要求去改裝
但呢代本身係只算係半軍用防彈車，用嚟反恐
防暴係次要

敵唔過十幾蚊一卷保鮮紙

報廢好大機會係因為消防開埋佢個頭蓋再向入面噴泡

睇睇下, 以前韓國有架好變態既野

2:43開始睇
架車 射TG 射到唔識停, 一次過射左幾十發

上兩代先識
今代係直接整高同整直個車身
冇位你爬上去

我相信正常人都唔會爬上去

爬上去有咩用?? 令到自己無路走.....然後被防暴包圍拘捕??

有冇覺得, 其實「水炮車」好似比人吹大左, 實際無乜作用

呢條仆街抄我

撞死人

用嚟幫水炮開路/掩護
快速清rb 開一個窿後邊步兵跟進 唔使戇鳩鳩人手拆
呢啲嘢唔使落場上網睇片都知

射中人真係死得

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

裝把槍掃射已血流成河

希望有日見到朱大帥掛住支"朱"字旗出黎抗爭

你咪撚戇鳩啦
係架車衝過去啲人先退
之後走唔切塞死哂咪人踩人囉，戇鳩

其實無示威果陣, 警察都好好禮貌,特別是問路果陣

朱仔成咁出名都無人識？連登已死